915，行完就返屋企，夜晚又開演唱會累市民被捕，無限loop

唔好問我應該點做，唔好問我有咩高見，唔好叫我陪你做和理非左膠害港傻仔，唔好叫我帶隊因為你地根本唔會衝，有心既事情唔會變成咁，以上係我對915既超極準確預測，批死你一定係咁既結果！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

唉……又出黎嗌口號引黑警出武器打群眾兼害市民俾人拉然後又返屋企上網怨天怨地呀？不了

閱

所以你想係屋企訓覺？
人心已匯集，但未準備好係事實
出黎雖然打輸拳頭交，但可以令商鋪落閘收工，做到攬炒既目的
其他野，只要繼續推進，時候到了，自然會進化